TIP CUTIE DE VITEZE: Manuala

TIP TRANSMISIE :4X2

NUMAR DE RAPOARTE: 5

CILINDREE (CM3): 999

NUMAR CILINDRI: 3

FILTRU DE PARTICULE: DA

NORMA DE POLUARE: EURO6

TIP OMOLOGARE: WLTP

TIP INJECTIE: Injectie indirecta multipunct

CARBURANT: Benzina
